香港戰犯分類!

已經第三個PO 叫大家集中火力
情願逐一擊破都唔好分散哂個風向, 就算過左突發事件之後, 都要考慮返個優先次序

甲級戰犯:
-柒婆
-英文好差果個死肥仔
-比加超
-第一日開槍果個俞XX (近排已經無人提, 唔該大家記撚住佢)

乙級戰犯:
-前線黑警 (佢地係仆街, 但人數眾多, 武力又高, 成本太大。麻煩先針對英文好差果個死肥仔)
-奶共黨

三級戰犯:
-藍絲, 初入職黑警, 奶共明星, 奶共KOL
-D咩奶共餐廳商鋪

其他:
-親戚姨媽姑姐Facebook ig 港女臭雞講乜撚去其他台講唔該

大家和理非又好, 網戰又好, 「面對面傾計」都好
唔該大家集中目標

推

推呀

保皇狗呢? 呢班撚屌 UN UN 腳, 一路指指點點, 一路等緊去美國過收成期

乙級戰犯有奶共黨, 唔知係咪你講既保皇狗

甲級要加何君堯條賤人

佢甲都可以 總之另果個4件一定係

和理非非夠鐘做野啦

Cctvb 醫管局
記協

支聯辦都無？

鄭若驊潛水到搵戰犯都無人記得佢

紅媒肯定係甲級戰犯

呢兩個都係組織, 比較人多, 要搞佢地成本好大

甲級果4件都係個人

SOR 打漏左, 總之大家明個意思就得

甲級戰犯係咪漏左某巨乳潛艇

整體係, 但組織太高成本, 暫要應該要針對某幾個人

何生我哋幫你免費升級……

甲級戰犯

太抽象唔明邊個

邊個高官又大波又潛水呀